立場乜嘢事？TVB就係德軍

立場寫左呢篇為tvb記者同攝影師護航的文章
TVB就係德軍你講得無錯
但指罵tvb記者同攝影師係必須！
你存在係德軍，讓德軍聲勢浩大
猶太人先會弄得如此田地
假如德軍士兵都有骨氣離隊，
德軍就唔會有欺壓猶太人的機會。

今日市民阻撓tvb，不等於阻止好德軍救人
21/7 要tvb一條新聞都出唔到街先係救緊香港人
大敵當前，唔好玩偷換論題、轉移視線

該打的就要打，該鬧的就鬧到佢地無地自容
鬧到tvb過街老鼠一樣
鬧到tvb再無一個士兵可用

難道大家想21/7 tvb安安樂樂咁描黑示威者？

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

睇清局勢 香港由你黎救

點評時下局勢

唔否認CCTVB入面可能仲有好人
但呢部巨大機器仍然欺騙/洗腦唔少人

有良心就跳槽
我無野講

其實唔識歷史可唔可以唔好再用德軍攞嚟做比喻

人哋德意志國防軍主要係為咗對付蘇聯

猶太人只係保安處同希萊姆班擦鞋仔希望諗住討好希特拉搞出嚟

其實唔識比喻可唔可以唔好衝出泥柒

如果猶太人只係保安處同希萊姆班擦鞋仔希望諗住討好希特拉搞出嚟

香港人又何嘗唔係為左討好希特拉般的中共而被TVB搞

乜德國國防軍嘅成立係為咗殺猶太人嘅咩

武裝親衛隊都唔係啦

我用字講德軍
你用字講德國國防軍
你用自己的用字泥反問我！？

殺猶太人的人係（納稅）德國人
無論咩身份，持鎗，用武力，服從指令
足夠用德軍泥形容
咪自恃識一兩個專有名詞係度吠
無立場又無意見
又無對準重心

聲音 畫面 佢送嘅旁白+字幕

唔好見到有TVB CREW就死迫爛迫迫埋去TVB CREW後面支持TVB呀

點解呢排多左咁多post咁撚多highlight?

立場係platform 關立場咩事 仲咁多正評